法國呢幾日, 連登冇乜新post

碌來碌去都係嗰啲

但仲有你條撚樣開廢post

stone

碌黎碌去都係石頭post

我唔撚柒鳩屌你個石頭佬個含撚笨柒個老母個生滋甩毛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

M

Look stone

等緊石哥你再開D石破天驚既膠po

石彔 石彔 口下

你就輸石仔啫 人地gme輸身家
針哂喇 mola mola